[置頂] 唔好以為老解/公安未落嚟 佢地除完套制服就係訪港旅客 換套衫出軍營就係普通市民 只係爭在會唔會［堂而皇之］落黎

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

如題
已經唔係一次識格鬥 自稱公安
講普通話人士打人

推

換套衫就走出軍營

除低制服就係遊客

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

Push